管理員請del post

每晚ed 時間諗住我地往事就會喊

我發既post泥 請del

2年前留返個記憶都好啊

最後2個post 都del唔到